冇朋友既你星期六日點過?

一條友哩係屋企冇野做

起身>打飛機>訓>起身>幫人打飛機>打飛機>訓

同陽光姐姐格劍

汪汪醬

似唔似

你問我呀？

oh bb

扯晒旗啦你

菠菜蓮 蓮妹

對波好大，，，

11點起身睇陣連登
1點食飯
2點打機到6點
Hea陣沖涼食飯
夜晚睇波睇動畫打機

月野兔plz

訓醒, 食野, 再訓, 再食, 沖涼, 再訓

沖涼了，不玩了88

dllm

廢老要出街call g

廟街

北妹定陀地

沖了88

88 ❌❌

Pt 食 訓 打機 睇書